%%
%% This is file `factura-ejemplo-cotizacion.tex',
%% generated with the docstrip utility.
%%
%% The original source files were:
%%
%% factura.dtx  (with options: `cotiza')
%% 
%% Copyright 2020 Emilio Augusto Lazo Zaia <emiliolazozaia@gmail.com>
%% 
%% This work may be distributed and/or modified under the
%% conditions of the LaTeX Project Public License, either
%% version 1.3c of this license or (at your option) any later
%% version. This version of this license is in
%%  http://www.latex-project.org/lppl/lppl-1-3c.{html|txt|tex|pdf}
%% and the latest version of this license is in
%%  http://www.latex-project.org/lppl.txt
%% and version 1.3c or later is part of all distributions of
%% LaTeX version 2008/05/04 or later.
%% 
%% This work has the LPPL maintenance status `maintained'.
%% 
%% The Current Maintainer of this work is Emilio Augusto Lazo Zaia.
%% 
%% This work consists of the files README and factura.dtx
%% with its derived files factura.ins, factura.cls, factura.def,
%% factura-ejemplo-aux.tex, factura-ejemplo-firma.tex,
%% factura-ejemplo-fondo.tex, factura-ejemplo-membrete.tex,
%% factura-ejemplo-cotizacion.tex, factura-ejemplo-prefactura.tex,
%% factura-ejemplo-factura01.tex, factura-ejemplo-factura02.tex,
%% factura-ejemplo-factura03.tex, factura-ejemplo-factura04.tex,
%% factura-ejemplo-factura05.tex, factura-ejemplo-factura06.tex,
%% factura-ejemplo-factura07.tex, factura-ejemplo-factura08.tex,
%% factura-ejemplo-factura09.tex, factura-ejemplo-factura10.tex,
%% factura-ejemplo-notadecredito.tex, factura-ejemplo-notadedebito.tex,
%% factura-ejemplo-reporte1.tex, factura-ejemplo-reporte2.tex,
%% factura-ejemplo-reporte3.tex and factura-beispiel-rechnung.tex.
%% 
%%  En las notas de crédito y débito, la leyenda aclaratoria de a cuál factura se hace referencia está alojada en estas macros, definidas en |factura.def|. Estas macros |\TextoNotaDeCredito| y |\TextoNotaDeDebito| están definidas de la siguiente forma:
%% Descripción de este ejemplo:
%%<desc>
%%  (cotizacion) Escribimos una cotización
%%  (sinnumero) Escribe la denominación (“COTIZACIÓN”) pero sin número
%%  (sintotales) No totaliza, para que el cliente tenga un presupuesto por distintos ítems que luego elegirá entre ellos, es decir, una lista de precios
%%  (\FondoFactura) Con el fondo de la imprenta agregado
%%  (\FirmaFactura) Agregando la firma escaneada en la factura, es decir, en la cotización
%%  (\NotaFinal) Con nota final
%%  Sin resumen
%%  (\Descripcion) Con descripción larga
%%</desc>
%%
\documentclass[
cotizacion,
sinnumero, % sin esta opción aparecerá el número de la cotización.
sintotales,
% dosfirmas, % para poner las dos firmas.
% sinfirmas, % para no poner firmas.
]{factura}

\input{factura-ejemplo-aux.tex}% Se incluye para efectos del ejemplo, así tendremos disponible la macro \Ejemplo.
\usepackage[utf8]{inputenc}

\Num{1}
\RazonSocial{Ayala San Vicente Usureros}
\RIF{Y-12.345.678-9}
\Contacto{Jacinto de Ayala}
\Direccion{Av. Ayala, Galpón San Vicente, Sector Arauca, Apure, Venezuela}
\Telefono{+58 (987) 654.32.10}
\Email{jacinto@ayala.sv}

\Fecha{02-07-2020}

\FondoFactura{factura-ejemplo-fondo}
\FirmaFactura{\includegraphics[width=4.5cm]{factura-ejemplo-firma}}[0pt][17pt]

% \Denom{PRESUPUESTO} % También podemos cambiar el nombre del documento.
\NotaFinal{La nota final...}

\begin{document}

\begin{factura}
 \Item{1}{ítem con IVA general}{1000}
 \Item{1}{otro ítem con IVA general}{1100}
 \Item{1}{otro ítem más con IVA general}{1200}
\end{factura}

\Descripcion{La descripción larga}

%% Este es un comando auxiliar suministrado por factura-ejemplo-aux.tex para escribir el detalle del ejemplo en la última hoja.
\Ejemplo

\end{document}
%% 
%%
%% End of file `factura-ejemplo-cotizacion.tex'.
